★有冇發覺日本統治香港期間，冇人炒樓！

日本人

只有日本人統治香港，樓價才有正常發展

屌炸天的日本

三國時期香港無人炒樓

文革土改時期都無人敢抄樓

蒙古人統治期間都無啦

lm

盟軍會炸樓
買黎等炸唔係等炒起